恒生美金戶口轉恒生洗唔洗手續費？

如題

唔洗...外匯銀行賺價差
你預0.015 左右

不用

唔使